有無要還grant loan嘅人未收到4月張單？

應該最遲5月7號就要還，張單正常4月中就出，係咪學資處WFH冇人返工 唔係系統自動出架咩

有得延期還款兩年 大大隻字寫住

冇留意 其實想快啲還撚哂佢

你係咪真係乜都唔睇
人地有得俾你申請提早還款

可以就咁提早還一期？我有幾次都還多左，但又唔見佢下期扣返/唔使交

冇單都可以照過數先

如果你今個月入多左一千蚊
下個月就可以俾少一千
因為佢會扣左你俾多個一千先
但唔會令你可以提早還
除非你另外申請

點解想快d還
拎去投資好過
兩年後還同一筆錢你賺左time value

如果我下期要還1千, 我入左2千, 咁下期係咪0蚊?

係

有幾出奇

遲多兩年還冇咁吃力
我拎去投資仲好

咁冇單係要還定唔洗還

見到個post先醒起未收到個sms

未收到個sms

未收到too

未收到+1

因為政府通過左兩年免息延遲還款安排，所以要還grant load既人嚟緊會收到信，睇下你地想唔想延遲還錢

咁低息 越遲還越抵
識唔識用架

咁仲洗唔洗還

聽日打去問吓先

想問問各位啲錢唔多可以投資係邊

利申：過左數又想延遲